幾年前馬料水走失野豬又唔見東張西望有報

屌你老母

聽到今日佢講人豬共處諗起
野豬游水好叻

咩叫走失野豬？